屌佢老母，藍絲想殺人呀

個藍絲阿叔，佢想掟條靚仔落粉嶺火車站天穚😡

兩個人應該直接打尻佢

咁都無事繼續撕
屌那星
除時比人掉埋落去都無事

你地可以出去保護d後生仔

仲影乜鳩
幫拖啦

宣傳條片各位 比外國知道
lee 條片非常好
比人知我地做咩出神獸
報警會放佢拉後生

香港人！！

政府已經怕左美國人權法

係度扮會回應普選訴求

但唔好忘記共產黨係信唔過既盜國賊

只有香港自治/香港獨立先可以得到5大訴求！

929 全球反共

101 慶佢老母

香港自治，主權在民！
拯救香港，打倒共黨！
光復香港，時代革命！
香港獨立，還政於民！